多4個禮拜溫係咪條curve又會高咗

會
玩撚完